「電話暫時未能接通 請你遲啲再打過來啦」

Whatsapp 仲見到icon ,單一的灰剔
打手機又又直接飛咗去
「電話暫時未能接通，請你遲啲到打過來啦」

上網search過千百種情況，像喺去左訊號都
收唔到嘅地方，或者電話轉咗去個空號度
但喺科技咁發達嘅年代想我唔搵你
Whatsapp block柒我 基本上我都知難而退架啦

洗唔洗搞一餐大龍鳳用手機轉空號來避我呀？
就算喺真喺避我，唔會連其他狗公都唔覆架？
（開飛航模式？）

又會唔會大半夜同屋企人開車
返大陸為咗即日來回，半夜出發呀？

Ps:條女話出去同人食飯到依家已經幾粒鐘
十二點到都仲send到whatsapp，但到12點半已經單剔了，大半夜仲未到屋企大大話話失聊咗2個幾鐘，依家經以2點半啦，仲未收到佢消息，真喺好擔心佢呀，各位請賜教

明顯唔想俾你搵到佢

你條女？

但喺whatsapp仲睇到icon的
同埋就算唔打算覆我
都會覆其他狗公啦

落咗老蘭

曖昧關係，但對方都講到好出面的
今日同佢發生啲野，佢嬲咗我
同佢兵咗好耐，發覺佢都好像接收唔到
最後同佢講砍欖，但由於一早約好過幾日去街
佢主動wts我問我去唔去 我以為冇事
知佢夜晚約人食飯 其間11點幾都覆過
後來直頭單剔，但有頭像
到依家手機都打唔到

呢個原因好像聽落最合理，所以開飛航模式

Mola mola

去左爆房囉，快啲搵過件啦

未一齊就唔好咁上心啦

Btw學術台係咩玩法

突發！手機岩岩通
但佢冇聽我電話☎️

未試過遇到個同自己咁岩嘅人
以為會可以試下
大家都喺以結婚為前題而認識交往

想大家幫手分析下喺咩原因

人哋係你邊個 唔聽可以合理

一心搵你埋單

咁你可以退役喇 依家無你既事 搵第二個娘娘繼續做兵

都岩 就算男女朋友都可以唔聽啦

我都想呀

Sosad but it might be true

帽事既

你埋單，佢繼續係出面玩

手機通
Wts都轉返雙灰剔
手機響聲聽落怪怪
但依舊冇接